有咩科幻美劇好推薦？（除咗超級英雄類別）

已經睇咗呢堆，仲有冇其他好推薦？最緊要好睇！

Stranger Things
Wayward Pines
12 monkeys
The Strain
Westworld
Person of Interest
Fringe
Black Mirror
Sense8
The Walking Dead
The OA

Fringe

盲左

Orphan black

Clone 好似係科幻野

Orphan black 見到有巴打推薦!!! 係咪全女班劇集 ??

Star trek the original series

the leftovers
如果鍾意the oa的話

OA唔太好睇

the defenders

The 100
講地球毀滅左
D人一直住起太空站，但就黎住唔到咁多人
派一百個年青人落地球
好刺激 第二季最好睇

好睇!
其實女主一個人演好多個角色,所以會覺得好似好多女咁
其實都係同一個人, 每個clones都會關連到d男角色
男角都唔少 (clones既老公啊, 工作拍擋, 細佬啊....之後仲有男clones)

咁你研究吓the leftovers
鍾意就睇先幾個月仲念念不望
唔鍾意就浪費時間

巴打有決心可以追下 Supernatural.

我追到十幾季就斷咗.

好彩一路追住
如果宜家開始睇既 真喺要好大決心

呢個真心正
我追哂咁多季
好期待佢快d出下一季
期待程度同game of thrones 一樣

Leftover唔算科幻片啦

Orphan Black
Humans

英劇得唔得？
Doctor Who

個人覺得第三季最正
下一季係幾時？好想知女主點解最尾無事

the expanse 無人講

無咁大製作既dark matter, killjoy

Lucifer 男主角d英國口音好好J

x file

100都有人吹奏

我覺得好睇咪好睇囉
一定要好似GOT咁大製作先值得人吹奏咩